去PTGF問「HI $?」會唔會比人話冇禮貌

一陣我冇禮貌佢唔覆我咁點算？

無禮貌收貴啲

咁咪
hello, nice to meet you.
$?

收幾錢多數寫左
明買明賣